狗奴埋黎睇！5月4日帶主人放電啦！

一齊帶狗狗去玩啦！